屌你老母 最x憎打牌自己唔食都死x扣住d牌既x樣

我筒子混一色，攞x明三四番面，對面青一色

搞到人地自摸齊x齊過堂

一齊輸好過自己輸
面子要緊

幾時有數據post

我打麻雀，未輸過

無問題咼
佢清一色面
但入面係混
咁同你攬炒都好正常

但如果佢真係清一色
咁都唔博 就真係on9

其實樓主打俾清一色食左，咁就有3個人高興

佢棄x咗糊

打全重…一定係咁打架喇！全重…齊齊過塘，大家一齊追，知後大家都要搏追數，我出重得我要近！得我搏！其它人未唔理你！了哂牙囉！除非係明顯三番牌走鬼

打牌唔扣打黎把撚

累3家呀

你自摸唔到咪賴

自摸三家輸一份錢
好過出沖輸兩份

寧棄莫銃

番數都唔同啦

梗係搏有人出沖你吹咩

睇你做咩人哋做咩嘅啫

唔通明知你做緊嗰三四番 我做大牌嘅唔同你搏咩

我會

攬炒精神融入生活

麻雀大巴陣

Agger

你依反抗勝利王者C朗拿度嘅垃圾就係鐘意搶住去輸